恐懼往往是極權政府最後的工具

香港人恐懼了

最驚好似澳門咁
個個唔敢出聲

澳門係真心愛國唔係唔敢

出呢行有乜好驚
俾人斬都係咁啦

好快

軍政府解嚴狀態

澳門d 人學歷低, 政府話乜都話好, 有得賭就得, 所以無人識反抗

無啦，香港人已經放棄啦

最後既工具已出，如果香港人無被嚇到，牠們將無計可施

啲五毛真快手

有出嘅就知今日係好多人。出完今日更知道香港人並未絕望。

當大家都一致膠化國安法，就不再恐懼

推

唔覺恐懼喎 亦唔認為係極權喎
係班垃圾黃絲恐懼姐

你係奴隸係狗，點同人類相同觀感

😀😀仲做On9黃絲
睇下你定我笑到最後
小心D啊 因住被人拉啊哈哈
不過睇你都只係縮係屋企玩Keyboard既烏龜
哈哈

所以美國有隻艦，叫無畏艦，無畏無懼